智能電話有無潛力成為外置硬碟？

突發奇想 9問

無線外置都得, 但有咩咁特別

可以唔使上網嘛

無 粒emmc你點用得落